一人一場世紀級黑哨比賽

16-17歐聯

賤種vs拜仁

北京電視機

16-17賤種vs蛆

16-17 賤種vs格蘭納圾

until we score

02年世界盃 韓狗 vs 意 or 葡

師兄咁早又燈

利2-2熱狗

17-18 賤種vs巴黎

應該係西班牙唔係葡萄牙，記得祖亞昆有個底線助攻被判出界

15-3-2018
疤狗主場vs轟

唔使爭，三隊都有比人黑

02韓狗無得輸

曼城3:2QPR

0809 巴塞主場對車路士
保辛華拉底美欺

依場車狗黑到仆街
球證射左個世界波收死達史特根

Ching sick ball

韓狗唔係第一無討論價值

屌你老母泡菜狗

韓狗重技術
賤種重數量

痢榮基：哈哈哈 費格遜時間

我巴 歐聯比車仔AC 阿狗黑

12-13 皇者曼 vs 賤種 nani 莫需有red card

10世界盃德國vs英格蘭 林伯果球

墨超 每場都係